2019成人影后正式出爐 超苦命AV女優相澤南脫穎而出

昨晚（12日）日本眾所矚目的最大FANZA成人獎典禮（FANZAアダルトアワード），在東京都內典禮中正式開獎，今年2019暗黑成人影后，由「超苦命AV女優」今年22歲的相澤南獲得，由於今年競爭非常激烈，天使萌與相澤南幾乎是伯仲之間，相澤南出道三年之間，受到非常多挫折，結果揭曉的瞬間相澤南兩手捂著臉當場痛哭，現場觀眾們也響起了掌聲。

▲▼日本眾所矚目的最大FANZA成人獎典禮出爐。

不過幾家歡樂幾家愁，根據AV評論家一劍浣春秋表示，今年是天使萌最好的得獎時機，沒有高橋聖子、三上悠亞的參戰，又是社群網站追蹤數最多的女優，以長年跑活動經營影迷的情況下，怎麼看最優秀女優賞都是要手到擒來，結果開獎，最優秀女優卻不是她，雖然獲最佳女優賞，不過她稍晚發推特發文，明白明白告訴大家「超不甘心」。

▲日本2019年影后出爐，由22歲的相澤南脫穎而出。

▲相澤南在獲獎後壓力釋放掩面痛哭。

至於今年的影后相澤南，出道後苦了很長一段時間，不但片商沒把她當成主力、她的本命影迷更是少之又少，好不容易演技進步、經營社群網站開始有了成績，第一次來到台灣參加攝影會人氣紅不讓，不過一起熬過來的事務所社長卻又重病住院，於是她暫停發片全心照顧生病的社長，在這種內外交迫的情況下，一面還要顧病情復發再度入院的社長，同時還要催票是很大的考驗，拿下最優秀女優賞對她真的是很大的鼓勵。

▲天使萌獲得第二名最佳女優賞。

至於為何天使萌會沒得到，根據一劍浣春秋分析，其實相澤南第一次來台灣時，展現出驚人的英文能力，在華人圈死忠粉絲遠比一般人想像得多，然而天使萌近年來忙於經營日本市場，自從找不到護照取消行程後，已經4年沒在華人圈宣傳活動，三度失利的她原本勝卷在握，等到她意識到「相澤南海外很厲害」時，比賽已經起跑一陣子了，天使萌也表示將會深刻的檢討自己。

▲天使萌事後推文表示了非常不甘心。

片？

AV界奧斯卡

大波天使萌冇份？

日本人好尊重av女優

相澤

相沢みなみ

天使もえ差D

悶唔悶？

唔悶

不過一起熬過來的事務所社長卻又重病住院，於是她暫停發片全心照顧生病的社長

今年應該最後一屆

兩條女都正，但瘦到冇乜波

社長病重要照顧

照顧既過程已經係一套av啦，使乜暫停

好耐無出新片

我都唔撚明，啲女優點解咁在意呢啲奬㗎，呢啲頒獎典禮只係marketing，你老味，而家拍咸片呀，你估真係奧斯卡咩？

兩條女都好撚正

名帶來利, 同咸唔咸片無關啦照正路

拎個無線視帝拍廣告都叫高啲價啦. 做隻出名嘅雞都可以叫高啲價啫照正路

人類毒瘤

我真係唔撚信攞咗獎肉金會高啲？
你叫雞會睇cv?

🤔 睇報紙都有講AV 女優貴過普通雞好多。
咁出名啲嘅，會唔會貴過無咁出名？
如果會的話，咁利所在，緊張個獎，好正路啦

點解唔係全裸咁攞獎
拎冠軍就即場感謝祭

橋本有菜呢

過埋奧運可能重開

有冇成名作

太多衫

著左衫唔認得

上年攞左

下午俾男優中出完，Ｄ精仲游緊，成班臭西g

屌你老母又要j又要罵

雖然唔大 但係波型幾靚

咪就係
利申 啱啱入聖人mode

青春無敵

個波好假

.

三文魚唔食悶唔悶

相澤南好靚女，仲要個樣邪邪地，好好J

社長xOL

相澤 九重加奈 同橋本有菜正到

唔知要比人屌得幾辛苦仲扮到幾享受先攞到哩啲獎

冇收錢？

呢個正呀，正到喊

最近果套同條仔住幾日
雖然有d 可能假插但好J 到痴線

邊有咁多真中出

你唔好咁無知啦
Av奧斯卡係日本同美國都有 拎左影后會令你到更出名 可以接更多job

上面班人都唔識
Av出名既話做到半明星咁款
做私人市場 除時十萬一Q都有人比

之前先話有av女優黎港接客 一人限接唔知幾多個
一次幾皮 同你開晒條件 勁大牌

可以話佢地只係雞 ， 做人地做得出名一日賺你成年既錢都得

100%假波

屌你又排骨又冇波
最優秀新人 河合あすな仲撚正啦

至少多人識左
外面接job 叫價都高d 啦

於是她暫停發片全心照顧生病的社長

咁講法金像獎影帝提名得黃秋生有資格
金球獎只可以由全能到仆街攞

無邏輯又唔好笑嘅留言不如慳返
好柒

本庄鈴先係冠軍

黎俾屌幾條友屌可能等於佢拍成個月

一出果時驚為天人
睇多幾套好快就厭
樣係靚，但演技唔得

屌 嬲
講咁耐都無幾條LINK出黎睇下 我撚知佢係咪真係影后?

呢套岩岩j完 我都想有呢d老師

佢套絕對領域間唔中都會拎出嚟J

呢套都正 個男主角好痴漢

想睇佢講英文，有冇巴打有片

仲要睇免費嘅冇俾錢

Rip

Rip x2

新果套中出演技有進步

以為打格唔洗ban?

佢係好靚

相澤南好撚正

相澤係正過天使喎

瘦底巨乳 水櫻卜呢

Bam 果套咩黎
咀仔細細擔住碌鳩再望上黎真係見倒都硬

一開始已經J佢,不過整之前樣唔得

靚版福田麻由子

好感人

Code?

你知唔知AV產業為日本經濟帶黎幾多收益？你都係睇日本AV架，收入咁豐厚既產業咁樣發展好正常

IPX-232
饒命呀包大人

佢同橋本有菜,山岸逢花果套夢之合演正到仆街

有無code

佢套演傲嬌好撚正

樣真係超班 真靚嗰隻

山岸逢花好柒
有幕個男優插插下一忟出嚟橋本即刻搶住嚟含好好J

你再留意下，佢只吹個頭而唔係成支，好有技巧

屌我打完呢句就扯咗

Code

淨搞個頭唔含落去好攞命

好撚正

又靚又高，不過同橋本都係d劇情好悶

你都係 rip

咁似既

擁有F Cup上圍的三上悠亞入行近4年，在亞洲打響名堂並成為AV小天后，她表示每月只拍一齣愛情動作片，自認頻率不高、沒有職業傷害，開玩笑說：「普通人的性愛次數隨時比我還多。」

私心推介呢兩套

做人做到你NPC咁講嚟講去都依句其實有啲慘

橋本有菜係正既,但山岸逢花唔會係好柒囉

山岸逢花賣點係似菊梓喬

IPX-219

相澤好撚正

佢真係好撚正成日

社長病 唔係工人唔係家人 唔係公司一般員工 照顧。而係拍片女優照顧吹都唔好吹咁大

都係鍾意天使萌多d

啲青頭仔係咁

坐等ssni-482

相沢みなみ

正常諗係9up扮好女仔當賣點
要有合理解釋咪對社長沉咗船

真?

相澤南Bb

下年奧運

相澤南正到仆街
折壽都想屌

AV奧運會

code?

屌你老母

你真係好靚

咁認真做乜撚

於是她暫停發片全心照顧生病的社長男朋友

拍得av都係苦命架啦

真係J出血，淫到

收好貴 但中間人咬左好大份

我從來唔覺得佢靚

但演技仲係天使佔上風

一日演技唔進步
好難再攞大獎

2萬人中出

On9仲死雞撐飯蓋

演技點都相澤秤先

lm

你真係on撚鳩鳩，照你咁講全部av女優都同一個片酬啦。咁點解有D類似明日花呢D片酬會高過其他女優？唔係因為出名係咩

悶啦
過主啦

拜託，相澤南很努力，她需要這一票讓她可以更有名氣」
「這麼可愛又對粉絲很好，可是因為經紀公司是小公司，出道三年沒拍過寫真集」
「投她一票，讓她可以繼續在業界發光發熱，你也希望這麼可愛的人可以成功吧」

我只差一點就要說出「票投進去，相澤發大財」了。

下面邊個嚟 對眼假到

不過最後關鍵是社長說他週日要到場，他只能出來一天，馬上要住回醫院。
而我看到他本人更是差點哭出來，右邊脖子上還插著點滴注射的管子...

睇到社長病重都出黎真心慘

天使萌又又又整容

南南

一世平安

唔撚明就唔係扮有睇咸片啦

呢條女啲戲好得
之前拍一套咩絕頂系列
有一shot個男優係南佳也做對手
有睇開AV都知南佳也係又軟又細
但條女啲表情反應都可以做到比人頂到入子宮好崩潰咁
所以今年AV影后佢係當之無愧
天使只能再努力啲，我都知佢歷程好辛苦，早排有套係比幾個肥佬當三文治夾住黎屌

成日笑場

睇完發覺真係選戰方式打
推天使萌既fans暗地拉票拉到相澤贏
而家驚比人出禁

其實你講的就是天使萌的邏輯，也是她輸掉的原因。

買周邊是鐵粉，這些人死活都會投給自己，當然趁機賺他們的錢。
反觀，拿有簽名的免費小禮物這是「讓不是自己的票變成自己的」。

天使萌選擇了撈鐵粉一票，六十萬日幣(T-shirt跟頭巾限量一百份)。
而我卻是趁著相澤南準備了簽名小卡的誘因，努力去拉票。

這些鐵粉因為已經自成小團體，他們不會去拉攏選票，而以為自己必勝。
穿著一樣的服裝，綁著一樣的頭帶，站位都要集中在一起才有聲勢。
但做了這麼多，不會實質增加一張選票。她跟鐵粉做的都是以為必勝的噱頭。

這就是敗因

下次重有冇機會
入圍前題講緊賣得好，佢d碟好似插得幾勁下

天使萌都出左道唔短時間啦
被起初出道已經殘左好多
根本佢D片已經唔好睇

同上年高橋輸比橋本一模一樣

不過另外一個重要因素係
相澤南國外fans多過天使萌

其實都係同上年一樣

最近果兩套
俾三個肥仔夾三文治 同埋生徒會長
好J到仆街喎

code？

[AV情報] 天使好撚淫

天使確係淫

100%青頭仔

着晒婚紗咁純潔

相澤南當FYY咁睇，有時係有幾分相似

留名不是人

笑撚死
比人屌到拎獎仲喊

Ipx177

留名

相澤南個樣有D邪氣好正毒撚一定BUY

俾肥仔屌又邊會好呀

cls社長twitter share咗呢個post

咁多格點睇

毒撚波都未揸過 望住電腦對波打飛機 真假波都未識分

twitter AC??

BTW

こんにちは、Miss 相沢みなみ
私はあなたのファンです
頑張ってください

好似連仔唔會bam打咗格既圖

第一套睇就係呢套

呢套正
睇住佢面帶不甘咁邊人打飛機

me too

最優秀新人河合明日菜都好撚正

相沢みなみ嘅av劇情係幾好睇

加埋個樣夠淫，對腳又真係無得頂

相澤南有套就女教師真係好正

有無番號

Ipx-258

一睇就知細路仔
一樣野可以做成年而唔覺悶而且唔知自己煩, 仲以為好好笑

相澤南有無碼流出?

阿叔我丁開上世紀啲女優 不嬲麻麻地新一代 硬係覺得佢地一樣樣
呢個正呀

感謝

返去重睇啦

佢繼續做落去一定上位上得好快
相澤南係獨特的

個社長好偉大

再見 嗰幾條傻鳩

如果佢問有買佢邊套你答download/上網睇老翻會唔會好老尷

大波唔興？

相沢みなみ真係好正

真定假

Lm

果然冇J錯人 叻女呀！

社長(再入院中)

相沢みなみさん
私はあなたのファンです
あなたはとても可愛い
頑張ってください

真

即刻上 FANZA 買先

今晚就睇你

訓係度屌果時

咁點解要叫佢下海

巴打有冇code好正

賺錢醫自己個病

我都係

留名weekend 再漏精

好啦
聽晚決定.J佢啦

好正

呢三條女正到

Ok 我埋單

馬尾

成日都見到呢張gif但係又唔知code

點解日文字旬果咁正都冇獎攞？

椎名
好鐘意睇佢被中出

求seed

之前撞車果個？

你就真係人類毒瘤

呢d on9見一個block一個

IPX-258 真係世界第一作品

不過一起熬過來的事務所社長卻又重病住院，於是她暫停發片全心照顧生病的社長，在這種內外交迫的情況下，一面還要顧病情復發再度入院的社長

呢個post睇到我扯哂旗

弱智 有名氣有獎值錢啲都唔撚知？ 讀緊小學？

屌你老母咩邊條仆街篤灰呀
成人post大家貼圖討論下好平常啫
咁都要舉報，祝你生生世世陽痿
利申:借fd ac

佢依個造型好似tvb個陳華鑫

因為佢已經退休, 頒比佢做乜?

咩玩法 社長係香港連登仔？係樓主？

小朋友十歲未

無睇過對波太細